有無寫現代詩嘅朋友

如題。
真心想知香港有無詩人係連登仔。

請拋磚

有寫下咁啦，但投稿無人理